你地見過最搞笑既wifi名係咩？

次次都見到有wifi名叫很想要吧

PCCW Free Wifi 但有密碼鎖住

偷用wifi死全家

我上緊網，你呢？

76CannotConnect

BigBallLin$450/45mins

Tell My Wifi Love Her

fee wifi以為係free wifi

Free wife

It hurts when ip

Free sex

食食下飯掃wifi 見到個名叫［密碼是6543210］
之後無聊真係試下6543210
點知入到